## Start


git clone https://yadrov@bitbucket.org/yadrov/pkb_test.git

скопировать .env.example в .env  и настроить подключение к базе 

composer install && npm install 

загрузить в базу dump database/dump.sql или сделать миграции  (php artisan migrate)  и заполнить поля 

php artisan key:generate &&
php artisan serve

check http://localhost:8000




